（準議員請入）為下屆鋪路

唔需要學民建聯送米比阿婆
直接拎區議會d錢分左佢
每人派一百蚊
比你下屆 袋袋平安

收到

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!